香港都走到盡頭了 上一代唔走 我地呢一代唔好咁蠢

諗下點移民

要返工 不了

去到今日。唔移民真係on9

冇錢嘅申請working holiday再揾機會 有d錢嘅去流學再喺當地揾工 好有錢嘅投資移民 有技術嘅技術移民

利申：申請左working holiday

唔生仔都無乜所謂ge
想留個好環境俾後代就你諗你啦

人都係想為安逸而生活 自問冇能力改變環境的話 移民係最好選擇
講到尾冇必要有義務去格硬改變 有盡過力就可以 絕望種感覺人人都好清楚 唔洗諗人地點睇

無錢嘅話可以去搵低技術移民

去外國返

上一代唔走, 我地呢一代走唔到, 可以點?

理想: 同班撚屌死過

現實:聽日繼續返工

唔好生仔

有bno嘅
希望團結左先
話哂有2-3百萬人

香港唔團結

都唔關事

誰可改變